做看更算唔算係被動收入？？？

坐係到 唔使郁

做雞都算

做緊 悶到仆街

Wfh看更先計

我做保安要訓係到